有少少野想分享幫下有藍絲家人嘅人

講少少背景先
老豆之前都會仲幫下啲香港警察諗下藉口 淺淺地藍咁（但612佢都有出去 哎總之彈出彈入咁啦）
但自從中大個晚睇住直播見到個校長都食放題個刻開始 佢內心嘅深黃就好似太陽蛋個蛋黃一樣
一發不可收拾
成日出完街返黎話見到狗
投票本身又話要投白票 但經過我多番游說之下 都係歸咗隊
呀媽就一路都係黃嘅 電台呀新聞呀連登乜都比佢聽勻睇勻 自問自己少少港豬 真係唔夠佢跟得貼

有藍絲屋企人嘅巴絲唔洗灰心 經過今次區選 其實有機會令好多藍絲睇清楚現實同重新考慮過立場（至少我咁覺得啦 因為平時我好中意睇yahoo新聞啲五毛語錄 呢兩日啲五毛好似calm calm地）

有少少心得我想分享等大家試下：

1）幫你身邊嘅藍絲開ig同follow d pages
唔好睇少ig文宣，佢地碌下碌下睇到啲警暴片、新聞個啲，自自然然會開始知道我地講緊乜同有共鳴（特別係啲搞笑嘅，咩改歌呀何已完個啲）最緊要係幫佢地follow埋你地本人，等佢地有動力去開ig碌野睇
同埋可以嘅話，send多d posts比佢地，呀爸呀媽睇完，返到黎屋企坐低食飯嘅時候話題又會多左，交流又多左

2）平心靜氣同佢地傾
呢樣野真係非常非常重要好多後生成日覺得自己屋企人係藍，同佢地講都嘥氣。但其實唔係架，你試下平心靜氣同佢討論，有需要嘅時候比啲片佢哋睇，慢慢慢慢講得多，情況就會有唔同。記住，動之以情，說之以理！

3）用盡你嘅辦法唔好比佢睇CCTVB新聞台
呢樣野唔洗多講啦，自己有時好奇睇一陣都feel到會中圈套，何況係一啲睇唔到真實資訊嘅長輩？裝啲正常新聞app又好，cut CCTVB裝正常台又好，搞搞佢啦唔好掛住自己睇喇

最緊要最緊要，係用你嘅真心去感動同導佢地，唔好學啲風向撚話咩要批鬥自己父母乜乜77

加油呀

自推兩野先～

推

自推三連